點睇Azp條傻仔掛住整襪令車記輸波？

仲係咪英超最佳右閘

車記

沙sir帶領既車升格做記，同我地利記鏝記睇齊

續完約梗係hea做